一人n間出名但係難食/越食越差嘅餐廳

我嘅話係錦麗，又貴又水準一般，滴漏咖啡簡直差到仆街

跟住係蔡潤記，都幾退步，魚皮越做越差，以前超鍾意但係最近完全冇去

深水埗周記又係，油渣麵嘅話我食過比佢好味又配料豐富嘅鋪頭

龍。。。

島

清湯牛腩

元気
先唔講黃藍
屌你啲剌身未撚溶雪嘅

深水埗維記
紅墈時新

你點知㗎

邊間先，好撚多間

屌之前去做嘢個客迫我哋只可以叫某幾間藍店
食撚到我想死

灣仔大利

意樂 越食越難食

維記唔差

食華姐啦，不過都開始衰架喇

幾時有好食過

好多間wor
群記頂級水平 (但好貴)
九記完全呃外區人同遊客

蔡潤記因為肥老闆死左，之後我都無再去，
舊個間就不嬲麻麻地

以前食佢拉麵都叫可以食下 依加請我都唔想去

舊果間先好食
但最近真心退步
魚皮真心失望

都唔係最近啦
以家我食左洪記都幾年

洪記未食過
欽記食過唔錯但選擇少

龍門

洪記d河粉好滑 好肥
魚香味湯

大埔嘅話街市間鴻發都好有水準

九記
啲牛腩好鞋

頭兩間轉藍就無再幫襯

我覺得睇分店
有食過好好食既熟牛肉 牛丸都叫juicy
生牛肉就
不過好似係藍店黎